咪撚信咩北京無叫林鄭送中

尋日共青團先出完文黎撐送中 對大陸有幻想既人可以收皮了

我理得你真定假 林鄭收皮唔該